深藍油塘大本型集氣中！！

叫緊口號 終於光復油塘